岩岩訓醒無睇，安樂工程跌咗幾多？

說好的大跌？ 係咪連登仔自己玩場外做空？

呀爺幫手

好人好姐點會買依隻野
唔流通既股票 有咩好跌